如果見到條洋腸David最佳應對方法

首先 唔好郁手
條友有cam 你主動郁手佢報警犬你就坐硬 為左個white trash入去坐？你打到佢仆街咪又係要坐 為啖氣有乜謂
你起哂"鋼"屌佢佢又會懶friendly話做過朋友 又顯得你小氣自卑 潛意識覺得佢有威脅
老實講 佢溝你條女 最佳應對方法就係花生 睇下自己條女點揀 如果佢有一秒猶豫都已經飛得 好似條片個條仔仲要答你鍾意啦簡直係垃圾
未問電話之前你可以由佢地傾下
問電話果下你要做嘅就係自信咁笑一笑 望下條女 示意佢答人 如果條女自動波話佢有仔 你就去攬住條女腰 用一個勝利者嘅眼神望一望鏡頭 錫條女一啖 讚下佢識做之後同鏡頭揮一揮手就攬條女返去喺床度獎勵下佢
如果條女俾電話or猶豫想俾 你應該多謝件white trash 因為如果條女咁都肯比 條女都飛得啦 溝到都喊三聲 眼光差到連d咁柒嘅white trash都啱 點襯得起我地 屌佢都嫌污糟
TLDR:唔好郁手 用黎試條女

即刻上連登

早過條女幫左david含撚先！

之前台灣有個鬼佬YouTuber講左句easy 之後俾人排斥，出街俾人撞，去其他地方俾人趕翻出黎！

連登仔都冇囡

洗咩應對

對佢講cum in my ass

夫綱唔係靠郁手嘅
如果條女安全受威脅or對方有咩越軌行為我一定打撚到佢仆街
為左保護條女 入去坐有咩所謂
但如果為左隻臭雞入去坐就好蠢囉

拿哩個都好好 但香港人好似冇咁團結
大家都係抱住花生嘅心態

如果個男掂到條女，可唔可以算非禮？

叫佢死撚開
唔死開就一手dom鳩佢部電話啦
坐乜鳩

香港不嬲事不關己 己不勞心

可以一路反拍一路播返佢地係台灣比人圍果段片，
笑返佢地

太易郁手就顯得自己唔成熟同衝動
特別係香港一打就兩邊拉哂

未必係唔關心，我諗多數無動於衷因爲唔知咩事同唔認得條撚樣姐！

打

條女當住自己面俾人撩都唔敢開佢波既男人唔該自己切柒啦

利申地盤佬粗人一個，講得出做得到

拉走條女就輸左 你要嘅係條女拒絕佢再主動拉你走 如果條女唔識做就飛得 唔值得你做佢條仔 唔好浪費時間喺佢身上

幾時都係精人出口笨人出手

一句fuck off唔得咩

試你條女 如果好似條片入面果啲無骨氣臭雞即飛

如果條女肯跟佢走你咪比佢食你二手閪囉反正遲早帽 為左條會帽你嘅女惹上官非值得咩

告9佢遊蕩罪

啱

你都識講條女識自己走根本你乜都唔使做

緊係拍佢地片 鏡頭後係咁叫佢white trash等佢嬲嬲豬

扮gay摸下佢flirt返佢

真係要打都要等條女自己拉你走再去打 咁你就咩方面都贏哂
當然你唔好打輸啦

問番佢攞電話，再放上網

比d金融電話佢

正解 最好佢掂埋條女 遊蕩加非禮 入去慢慢嘆
郁手就自己蝕底

呢個post最有見解既答案

先發制人

條女心陏陏就分得手啦
靠武力可以維持得幾耐

如果在場既，都應該一齊上去幫拖圍條仆街

可惜佢失敗啲例子都唔會放上網啦

笑死，全世界都係即打，係香港懦夫多多籍口

講得，好少女仔會做到自己咁cheap，男友係隔離都受溝。

冇女...

exact7ly
要靠武力先聽話我要嚟把撚咩

佢只係最張揚嗰個
仲有大把鬼佬食緊港女仲要easy

如果條女咁cheap嘅我就不了喇 當識錯人 趁早飛搵過條女好過

係香港臭雞多，你郁手條女就會話你唔成熟，到時條女就係高地比帽你

好多女都係私底下受溝，好少當住男友面

叫條女行埋一邊等等
一手渣住佢條jer 起勢咁啜佢個咀

往死裹打 !

成熟d啦 要有自己判斷 全世界食屎唔代表你要跟

問電話果下你要做嘅就係自信咁笑一笑 望下條女 示意佢答人 如果條女自動波話佢有仔 你就去攬住條女腰 用一個勝利者嘅眼神望一望鏡頭 錫條女一啖 讚下佢識做之後同鏡頭揮一揮手就攬條女返去喺床度獎勵下佢

毒撚幻想得咁仔細

不過港女都係on9架啦，真係中意你點會咁，同過臭雞拍拖你就明

打撚到條仔仆街再搶cam
之後飛埋條女去啦懵撚

用中文屌佢老母再拖條女走咪得

應該要

難
連登呢個本土討論區
都有勁多崇洋狗

全世界男人都有尊嚴地唔成熟
係香港男人成熟地無尊嚴
懦弱咪懦弱囉，咁多籍口把撚咩

認真呢句真係好毒
好造作

條女心郁就係你眼光問題啦，唔洗俾人撩遲早都會俾帽你戴

依加講緊俾人當面撩你條女，唔係仲等條女同佢慢慢傾呀？
係男人就第一時間拉條女去自己身後，再同條洋腸當面對質啦
呢啲係尊嚴既問題，條撚樣依加擺明係睇死你唔敢開拖拍片笑尻你地
咁都忍得屎都食得啦

on99 搞你條女咪叫佢死開 無搞到你咪唔好理佢囉

佢地好多籍口，覺得打鳩個撚樣係唔成熟都講得出，懦弱到笑撚死人

對唔住囉 明我講咩就得啦

含到佢一晚20發變gay
有得食大肉棒
佢又唔會再黎香港溝女
雙嬴

最仆街就係香港人唔團結

即刻上連登開live好過啦

隻垃圾又唔係大隻，單拖都得啦

切，一切成名，敗走香港

我條女叫我喺我部電話搵個仇人嘅電話number俾佢

打鳩條友佢報警
你咪仆街囉
屌鳩條友咪算

中學都應該未讀完
擺明係你面前溝自己條女仲要配合人地
咁撚忍得做龜公啦

戇鳩
你唔識打到條友報唔到警?

驚閪呀？告我囉！

啱呀，條友死咗點報警
其他人報姐

你哋咁樣即係趕絕我哋港女啫

[有片]洋腸David又來左香港 揾臭西

#211

英雄所見略同

坐左監，條女咪又係比人砌

問題係d人會影你黎做証據而唔係幫你
最手指咬出唔咬入既民族都係係亞洲

打鳩完佢洗唔洗幫佢call埋白車報埋警
走啦緊係
拳頭交唔通警犬會通緝你咩

有冇台灣俾人圍條片

喂，你船頭驚鬼船尾驚賊，學咩人講尊嚴?

咪就係
根香港人都唔幫返香港人
係咪應該要正視下？

傷人最多咪坐一年，扣埋緩刑坐得幾個月條女都俾人砌就抵你俾人帽啦廢柴

呢個係事實
事實係你見上面d巴打都英雄所見略同

條友拍緊片㗎
你快啲搵佢打過啦
我睇表演

好地地做乜要坐？
依加係鬼佬黎搶女，道德上佢唔啱
因為d手指咬出唔咬入既香港人搞到要坐，為乜？
why not play smart?

仲試..你都on9

應該主動比電話個白人

所以為咗隻雞而坐監
真男人

俾21800000佢

smart?你只係無尊嚴既smartass，佢拍片你咪搶機囉，部機識自動報警呀？

嗱係你自己專溝埋啲雞詐，我就好信任我女朋友既，不過呢啲尊嚴問題，自己廢就唔好藉口多多

部機唔識
但兩個人是但一個人都識

我本身都好信任我女朋友
但坐完返出嚟之後

最佳應對方法

俾人踩到上心口仲smart條撚smart

晒鳩氣
講到自己好瀟灑即刻飛條女
如果你條女猶豫/俾電話
即係佢連面都唔俾你，代表你眼光差，已經投資失敗 係一個投資失敗者 Loser!!! 到時你幾瀟灑果斷飛條女黎止蝕都改變唔到你眼光差係Loser呢個事實 Loser學咩人瀟灑

But如果你條女果斷拒絕鬼佬，恭喜你
你條女仲俾面你
希望佢係真心專一，而唔係背後偷食

如果係女仔 笑到靚一靚講句no thx就得

為左件white trash坐都唔值啦
如果條女識做 一樣係維護緊你尊嚴 點解一定要打柒佢先叫有尊嚴

如果你身邊d人都支持配合既就係
事實係部份身邊既香港人都會企係你既對面
你唔去確保安全為先就係衝動

信任條女就應該等條女屌柒佢
自己再風騷攪女走

咁你揀錯人就要承受個後果嘅 條女自己揀 到時覺得醜嘅咪懶有尊嚴咁郁手囉 我寧願醜都唔要隻咁嘅臭雞
如果遲早都帽 早d發現我仲開心

所以就冇曬理性

做咩開係時事台？
係人都知時事台班人係大毒梟黎架啦

大大方方咁入自己電話落去俾佢 再一手拖條女走

條女可能試返你轉頭

見你咁撚廢，即飛

拎佢部電話, 入自己電話落去,跟住拖條女走咪得

擺出渴望嘅眼神望住佢屎忽

連登仔網上兇狠
現實咪好似片入面條仔咁
打人? 你未出手 人地出手已經快過你啦
你仲要爆哂缸

2個為囡齊齊打交 上埋youtube

連登開始多人

用母語廣東話霸氣屌柒佢

根本就係
連自己都唔確保自身安全
其他人冇義務去保護你
你自己咁撚型就自己承擔番嗰後果
通常鼓吹暴力嘅人都係只會出口唔會出手

女之嘛，仲要多謝鬼仔幫你試佢

出口?
出到先算
兒登講就狠

緊係笑笑口護住條女，再用廣東話好禮貌咁屌佢老母，呢度香港我地主場對垃圾唔洗用返人地語言，等佢on99 以為自己好型up上網

去花曹拎起PAT泥質佢食

On9
佢有猶豫係值得飛

但都唔係係鏡頭面前俾人搶走條女
一嚟自己冇面 令人覺得香港男人好冇用
二嚟都唔可以俾條撚樣David得逞

本身人地拍緊拖呢個moment咁你走去媾人地條女已經係件錯事 無論咩種族既人做都一樣

人地啲鬼佬見到條女真係可以俾人拖走係影衰緊香港男人形象呀

如果佢柒左你估佢仲會唔會擺條片上網

你估下條友仔敢唔敢去俄羅斯撩女仔，然後上youtube話俄妹easy吖嗱？

點解唔敢？因為俄仔出名戰鬥民族，又有班極右排外嘅法西斯！一定不計後果打柒佢…

依家仲諗埋啲小動作去自欺欺人，唔怪得俾人踩上心口啦…

見到根本一句fuck off再拖走條女係最好

佢跟住你嚟影既話
你咪影翻佢

同佢講再跟住就報警

首先要有條女

即刻互含比佢試下男男嘅快感

過去摸下佢屎忽話nice ass
男人非禮男人唔會俾人告架

都係一個方法

想問下
如果你條女當面俾左電話條鬼佬
你話分手之時
條女話：下 做個朋友咋喎
你唔係咁小氣呀？

你會點

幾時都話 識英文真係好重要
講句go back to England and drink ur fucking tea my weakass white boy

就係咁撚小氣，點呀？

搞咁多野 人地都係don’t give a fuck
好好做自己本份錫自己條女啦
做衰野遲早比天收姐

梗係搶佢手機，將佢D 閃卡同全世界開心 share

以後攞正牌flirt女

你以為只係做個朋友
但人地唔係

你郁完手就踎臭格，條女就上酒店房食洋腸

都係
所以咪話與其意氣用事
不如1邊諗點play smart
1邊團結港男

尾個段野毒撚ff到

Sor9ry, my bitch only like big dick like me

個重點係你當佢對你有威脅 放佢係同一水平係貶低緊自己 佢只係一件有撚嘅垃圾

打佢老母臭閪啦，仲搞咁撚多野

老實講句，佢唔係侮辱緊女人，係侮辱緊男人
佢去老蘭溝女嘅，條女真係有權揀受唔受，正如你都可以去外國溝女架

但如果好似片果條友咁，係你面前溝你條女，擺撚到明就係辱緊條仔，我係片果條仔嘅死撚左佢啦。你唔撚試下去外國咁玩下睇下會點，一早比人鍾撚左啦，比著係nigga攞槍射左你啦。樓主你都on99，比你踩到上心口你食花生，你話唔開拖嘅都話廢事去差館搞咁多野，𨳒柒佢你都驚比人話唔friendly，廢撚到咁等條女比人搞啦

不過條仔真係慘 仲要影到佢

David 講得無錯喎，香港女人賤過雞

就係因為香港有班手指咬出唔咬入既先要咁小心
俄仔個例子正正証明左團結既重要性
要用唔係唔得，但先要冇手指咬出唔咬入既人，or佢地係小數先得

分手

連登真係好多廢柴毒撚
冇眼睇

其實點解要同佢講英文？你講廣東話叫佢走撚開咪得，你去英國撩鬼佬條女，佢會唔會同你講中文？

衝埋去嘴鳩佢

你覺得你呢啲諗法人地會透過個鏡頭得知道？

成件事出到嚟咪就係香港男人斯斯縮縮冇撚用以後咪俾出面啲人睇唔起囉

啱呀
樓主個方法都戇撚鳩，根本玩鳩香港地嘅男人同比晒機會條白鬼繼續周街撩女
人地點解台灣可以拍片撚返佢轉頭就係因為夠膽企出黎維護返台灣男人嘅尊嚴
基本上佢一行埋黎撩你條女，你就開佢波
唔使多，打一拳又打一巴又好，就同埋條女走
佢再撩下個又食一野，個個都肯咁做
條仔包保以後唔再黎香港拍片

嚇死
好彩冇女朋友

樓主啲重點錯撚晒
依家唔係要佢覺得港女易食
係要佢知道港男唔係易恰

老寶表示認同

咁樣都食花生，仲係男人? 一早鬧九佢啦！

乜撚野氣量啊
男人尊嚴呢
話唔定你條女就係覺得你見到自己條女比人撩都無反應好無用所以先落搭
係男人就比啲表示拒絕佢
唔一定要郁手嘅
簡單攬住條女大聲屌鳩佢
Fuck off white trash
She’s my girl
跟手走人咪得

人地就恰鳩你唔敢出聲
條女比人撩仲講風度

有冇link?

差唔多case. 大家參考下

打到佢訓低

前度護花 打到現任男友命危

前度「護花」幫拖動武，男友慘被打到腦出血命危。一名女地產經紀，前晚在九龍城疑情變與男友爭執，她不忿被掌摑急Call前度男友求助，引致兩男在街頭搏擊惡戰，警方到場將兩人拘捕，男友送院時呆呆滯滯語無倫次，病情惡化危殆。

向舊愛哭訴被掌摑

姓黃女事主（卅八歲）任職地產經紀，其同姓同齡男友在地盤當管工，而姓岑（四十二歲）前度男友在大廈當維修員。據悉，前晚七時許，黃女與男友因感情問題，在侯王道一單位發生爭吵，黃女憤然落街暫避，惟男友尾隨落樓，兩人再在侯王道廿四號對開爭執，有人情緒失控掌摑黃女，她不甘男友動粗，隨即致電前度男友哭訴。

岑男火速抵達現場，但黃男發覺女友竟找前度「護花」，怒火更盛，導致兩男在侯王道六至十號對開動武，途人報警。警員到場制止，以涉嫌在公眾地方打架將岑拘捕，黃亦涉嫌在公眾地方打架，以及普通襲擊，兩罪被拘捕。消息指，黃男送院時仍然清醒，在救護車上不斷掙扎揮手又踢腳，但神情呆滯且語無倫次，頻叫：「喂！喂！喂！」警員及救護員頻加安撫。他被送入急症室後，懷疑腦出血，情況危殆。昨午一時許，黃接受手術時，四名親友在外合十誦經，祈求平安。案件交由九龍城警區重案組接手。

我就好廢既，上次咁做個條友我都係搵人打左佢一鑊姐
利申發夢

如果跟樓豬咁做
結果條女都係比佢食 然後你就係屋企喊

打交嘅嘢，一膽二力三功夫，條白鬼又唔知你咩料，你預咗同佢攬炒，佢仲驚過你啦…

咁撚斯斯縮縮，又精神勝利法，抵你條女俾人溝咗去啦…

比人踩到上心口都重食花生

好簡單, 首先你唔應該講英文, 一句死撚開啦再攬條女走就得

其實應該拍返佢片,用幽默語氣同佢講話,因為佢食女D片周圍傳播,所以係香港D討論區好出名.難得遇到佢係度PICKUP,緊係要拍片放上網話俾大家知啦.
女人其實唔介意男人周圍食女,但就好介意自己俾人知佢係好隨便好易食到嘅蕩婦.所以只要你一拍片,條女原本想俾電話都肯定會縮.跟住就可以拖條女走了.

都on9 一句fuck off屌柒佢咪得囉
如果佢緊拍片call 999報警添呀
你慢慢同佢玩佢咪照影你放上佢自己個網笑

問佢 is that you? you are very famous

笑到最後都係David仔

佢望落去香港人好似好好恰
但其實有好多隱性癲佬
可惜班癲佬冇女

扮gay 食返David

無錯,最後佢一樣放上網話佢食咗你條女.郁手一樣係你輸.要贏一定要條女自己拒絕佢,你再串鳩返佢溝女廢,先叫侮辱到佢.

打電話報警話非禮咪得
即使你係洋腸，只要有人告鳩你非禮你都一身蟻架啦

專揀啲弱雞港男黎恰

學龍心最有用

David 失敗嘅片就唔會放上網啦
其實大把女彩佢都傻

唔知點解大家都覺得一定要郁手先維護到自己尊嚴 用腦明顯好d 用手要考慮後果嘅

樓上連登仔講到咁勇武
魯莽同識用腦去解決而自己又可以置身事外係兩個唔同嘅嘢嚟，即管睇下佢哋呢幾日搵食時有無咁多男人夠膽開佢哋拖

連登仔撚有女咩

今時今日心口有個勇字就可以亂打人唔洗比人拉果d係拍戲先有嘅清兵

要學龍心咁先有用

hey david (last name 係咩），suck my dick!

挺身而出
佢問路, 你代條女答
佢問電話號碼, 你比自己電話號碼佢
搞咁撚多野晒9氣啦

冇人叫你一開波就拎碌棍去毆佢
正常男人見到自己條女當住自己面俾人撩都第一時間推開佢啦
呢啲撚樣欺善怕惡見你敢郁手都會知難而退
佢還拖既咪開佢波囉
呢啲case十之八九咪判你打架庭外和解

好心你地廢就唔好係到藉口多多咁丟架獻世啦

用廣東話重演返rush hour呢一幕

上面成班兒登ff
又話郁手打人

Fuck off white trash

答佢那有女, 你老母

條女比人目及都屌佢老母啦 依加開到口flirt你條女 仲係到講理性 唔好做男人啦 TB都man過你班懦夫

唔撚係掛仲要諗 唔打鳩佢都大聲屌佢老母啦
條友影撚住你 係你面前flirt你條女仲要忍？傻鳩
全世界都知你廢

人地撩你條女已經係落你面，贏咗
你打人佢報驚，佢又贏
勇武派雙手奉上令鬼仔win win

係條女面前啤住佢， 乜都唔使講

人地如果有禮貌0身體接觸扮遊客咁你推乜野呀
如果一黎佢就出手想掂or抽手就話出手推再打柒佢姐 成個過程你條女冇唔同意or不滿你郁手你都係輸

五毛acc仲多過正常人，連尼住，am I right?

有男朋友唔比電話第個想溝佢嘅真係對男朋友嘅基本尊重
有少少教養嘅女都應該要識啦自動波

有禮貌遊客會唔會無啦啦身體接觸呀
你睇清楚自己第一句同第二句有冇衝突先再出黎柒啦好嘛

成個過程你條女冇唔同意or不滿既話你由識呢條女果一刻已經輸左啦

有金髮碧眼鬼妹問你電話 你都比啦

咪就係，比人兜口兜面媾自己條女都可以忍到既，樓主都係切左碌鳩佢啦。

就算條女無唔同意，呢d都可以事後先去屌鳩條女，而唔係被人當住面搶走條女

中二病到你呀

之後睇佢點答 可能會笑鳩你chinese dick
你就大大聲話：your mama like it tho

根本兩句就講緊唔同情況 邊個衝出黎柒
1.扮有禮貌冇身體接觸 唔打得
2.對方出手掂 打佢囉
overall:條女冇不滿唔同意 你打佢都係輸
咁你揀錯女你抵死 可以做嘅野就係止蝕

岩!
因為隻白豬而坐監 好on9
要打都唔係公眾同鏡頭前大
真係唔怪得啲人話連登係兒登

你真係咁鍾意打嘅都要等你條女拒絕左佢先 咁先係贏哂
打唯一唔好個位就係有後果 我反對打嘅原因係唔值得為件垃圾搞到自己一身蟻

又fuck off又性咁做乜9
嚟我地頭,溝我d女,重要我就你講英文
舉中指,睥住佢,攬住條女走人啦,重同佢講經咩

唔會la
越係好既野，越有可疑，
真係無咁大隻蛤乸

我同意

佢可能想試探自己條女

屌你咩一個二個以為一定要打先係男人
可唔可以用下腦
為件垃圾坐監抵咩
要完全收佢皮就要喺佢最自信嘅方面踩到佢一棟都冇 打只係物理傷害 我地要做嘅係摧毀佢嘅意志同心靈
就好似你征服一條女唔係靠打到佢聽聽話話咁

條女都有自由意志俾唔俾電話人嘅,你郁手就即係用暴力操縱你條女嘅個人自由.引用女權撚嘅說話,你地咁做真係物化女性同父櫂主義囉.真係咁掂嘅駛乜郁手,就係因為你骨子裡覺得唔郁手你就維護唔到你嘅男性尊嚴,因為你覺得你條女會俾條洋腸溝到所以先要郁手趕條洋腸走,再衰D講就係你由思想上一開始已經覺得自己輸咗俾條洋腸喇.

垃圾港男，第一下係驚俾人拉唔敢出手
拉晒兩個驚閪呀 佢唔肯和解重麻煩呀
呢d鬼佬你去嚇下佢 拍佢部機搶佢部機佢就走啦，本地人驚外地人

你咪又係港男，垃圾

出黎隻秋

exact7ly
一個二個以為一黎就講手先係真男人

企係度睇條女反應， 落答既即飛唔使諗

垃圾，梗係要即刻連爆廣東話粗口鬧佢，你講英文一陣條撚樣又話你冇自己文化，應該好似古惑仔咁狂爆粗，然之後推開佢叫佢死開

打一定唔係第一選擇，但我更加唔同意你講話食花生睇條女點行動先呢一點。

其實係香港未經人同意，通街拍片（偷拍）仲要放上網，唔係犯法嫁咩？
無知撚一問，真心求證

嚴格黎講唔犯法,最多告遊蕩罪.

明白

打又犯法
鬧又懦夫
死毒撚做咩都特別無自信
船頭驚鬼船尾驚賊

早過條女比自己電話佢 然後拖住David走

佢都有片

如果條女有一刻豫疑想俾電話佢，我就會同個鬼佬講:你攞去喇，我玩厭咗。

咁先做到不敗之地，鬼佬要玩我唔玩既野

屌對啲垃圾都咁認真

主動幫佢含，嚇走佢

一於自己狗衝食咗david 先

雖然直接屌佢係最爽

但我又諗緊如果佢未得手之前撚下佢
一直用好友善樣好輕鬆語氣用廣東話屌佢
等佢以為好威up段片上網
跟住先發現自己一直比人罵緊撚緊都唔知
等佢知道去人地方玩野只會比人撚返轉頭

一見面
：終於比我見到呢條on9 啦！Hello~

拎電話時
：比你老母電話咩比～no problem!
：比個假電話你以為自己得手,just go ahead~

臨走
：快撚d up片啦傻鳩,hope to see you again

比自己電話佢咪得囉 on9
佢想識朋友呀嘛 我做佢朋友咪得

條女比人咁撩法都仲想置身事外
你自己癈就咪入鳩人魯莽
唔好將你自己懦弱得嚟又要扮醒人嗰套代入落人地到
撩還撩
口頭上撩冇乜所謂
當佢鳩噏
但如果掂到條女嘅話
一定會打佢老母臭閪
不過你呢種TB永遠唔會明架喇
死TB
由連登仔最憎嘅TB轉返做正常嘅女仔 你問我答

成個post都係港男大戰

我都係講緊如果對方係口頭
對方想非禮一定郁手

對住個cam 講 fuck urself

那有囡

佢friendly 話要做朋友，你咪話我同你做朋友先 比自己電話佢之後咪走囉 ，佢都收皮啦，如果佢死都要你女朋友電話既又唔想比咪直接屌柒佢，佢見你肯出聲都唔會曬心機啦，拿拿聲轉個target 唔好，仲同你曬時間咩，佢既目標係屌女你越係曬佢時間佢越冇癮。

好撚嬲, 點樣可以撚番佢地

樓主講既野係無錯 而且仲好好tim
但有好多條件限制 最重要條件係個情緒

搞清楚問題核心先，主角係條女，如果條女say no 個鬼佬仲繼續就係滋擾，用盡方法阻止就係合情合理，唔阻止唔打柒佢就係懦夫。

但佢過黎吹水問路你又打柒佢？你條女工餘同同事傾計又打柒條女個同事？

個問題係條女完全冇尊重過條仔，係條仔面對跟佬走。

倒轉黎講，你帶住條女去叫雞，莫非條女打柒隻雞？
唔好咁大陸捉姦，大婆打二奶，咁三奶四奶..無限奶，變咗件事九唔答八

吐佢口水

睇佢啲ff尷尬到仆街 求下你直接屌好過
你用廣東話淨係威俾香港人睇有咩用

拉咪拉
條女比人騷擾直頭當你無到啦
呢種案底我唔怕留，比人問起咪照答。I fight for my woman, no regret.
香港人成日驚有案底，條女係你面前比人中出都唔敢出聲就叻咩

咪就係
一個二個耂以為直接打先係男人
連個核心問題係咩都未識睇

短期： 緊係報警做鳩佢
攪鳩佢48 粒鐘咪落唔到老蘭囉
咁啱miss 埋班機就爽YY

長期： 請佢黎香港講talk 教溝女
呢啲人咁有自信實會黎又會順便拍埋片
之後報入境處違反逗留條件

係面前撩就要阻止啦 (唔好郁手)
三唔識七仲等佢地慢慢傾咩
小氣又好 對條女自私啲無可厚非

你請佢你會唔會都奶野
如果唔會 第二招都幾高

this is play smart

平時班人笑力架冇腦
結果好多人都話1黎郁手
救命

關David洋腸撚事咩
事實係香港d女根本好易食
利申︰比好多帽d廢柴港男戴

我話你知如果有人搞我條女我話知你白人定黑人 撒雅人我都會衝埋去同佢死過
但如果人地冇違反佢意願嘅 我會尊重佢想食洋腸嘅意願 係我冇帶眼識人揀錯女 我會同對方講你拎去啦個二手閪 之後去溝其他女

We don’t need a white trash friend, excuse me dick head

由條女比人flirt呢個咁懦弱既辦法都講得出

好肉酸 成個事唔淨止係條女咩反應
係鬼佬剃緊港男眼眉
你仲on99咁企喺到睇 無撚野呀樓主
踩到上心口仲忍得？咁第日條女做左你老婆出街有鬼佬聊又要忍呀？又靜觀其變？
垃撚圾 其實你係咪條片果個男人

醒

你條女係正既
比人flirt係正常,你根本避唔到
次次我係街見到有d傻仔想pick up我條女,我直頭唔撚出聲睇下條傻仔既行為動作
跟住等我條女用求救眼神望我果陣再行出黎同條仔傾埋一份
有d仔會好撚有自信(扮到)咁同我吹水
不過我走果陣會搭一搭佢膊頭等佢唔好咁down

所以話港男廢，呢個post教人幾分鐘唔出聲咁望住自己條女同人地傾，咁既被動屎Q都咁多人認同。大佬啊，唔起鋼都可以笑笑口咁樣串9人即嘛，有翻d骨氣啦港男，唔好成日怕同人衝突啦。
真係睇唔過眼先留言，希望至少有一個港男比我點醒到。

無奈香港人大部分都係咁
唔好怪佢哋嘅
都係環境造成呢班男人

你條女都係人 有自己主觀意志 如果咁都唔識拒絕or心郁郁 遲早都會帽你 你郁手or屌走洋腸都係治標唔治本
如果對方違反佢意願或者有不軌嘅行為我一定郁手保護條女
我咩都唔做係想尊重條女意願 希望佢自己識分寸 唔洗我下下幫佢做決定 佢唔係我嘅附屬品 睇野唔好咁表面啦

而家就係要用條女自動波拒絕嚟大巴大巴車落去

關時事咩事?

如果見條傻腸有cam 係身，二話不說大叫偷拍。報驚搵差人幫手，點知佢係咪影條女心口，佢咁L 矮。

有冇橋係男人靠自己
可以唔洗等條女做野

同意，樓主鍾意玩夫之目前無計

文鄒鄒咁講句：君子不立危墻之下。做咩要將自己擺落命運握係條女手裏咁既處境？
講多幾句可以點做：
笑笑口望住佢:
1. Hey. Does this always work? Acting like a cute puppy looking for help?
2. Hey. How many girls have you hit up today? Don't tell me you have been wondering around here for hours picking up girls?
港男轉數慢唔緊要，笑笑口咁lum到咩就講咩，就算講句hey, go fuck yourself都得。
佢認真答你佢就輸既啦。佢點答你都好，攬住你條女走人，等佢on99咁企住就得既啦。

有冇巴打組團今個星期六瘋狂係街問洋腸David拎電話做個朋友

應該報警

話佢遊蕩

就算告佢唔入，搞到佢一身蟻都好

比巴打既辦法就係叫條女出手？

都係一句，如果條女唔say no，就直接分手，等佢地慢慢傾

如果條女say 咗no 而條英國仔繼續就係騷擾，用最直接行動阻止騷擾就係打柒佢

你拖住條女去溝女，莫非條女打柒第二啲女係合理咩？即係你拖住條女去叫雞，條女打柒隻雞合理咩？

家陣係條女非常想做洋腸肉便器，你打到幾多條洋腸？

再深層次去諗下，如果睇少眼都要用行動去阻止條女偷食，莫非佢同外籍同事傾計又唔得，同舊同學食飯都唔得架啦，想食免費餐嘅人周街都係，咁嘅女係養唔熟，就算生咗仔都驗下係唔係你，可以係你面對咁做，連小小尊重都冇

據我所知呢啲叫做
裙腳仔

佢地好似完全唔明個邏輯 下下都要自己直接阻止/郁手

唔係咩都同條女決定哂先係男人嘅 學下尊重同信任啦

咁講法你其實對條女冇咩信任
要用呢啲方法試佢
係你面前拒絕又唔等於佢背後會咁堅貞
下次隻鬼靚仔啲又可能唔同講法

佢咁樣算唔算性騷擾 可唔可以報警撚9佢

保護自己條女都唔識，學下點做男人先啦

好彩依d話咩比條女揀既廢柴係少數
唔打人都識隔開個鬼佬掛

就係信任佢先肯比佢自己處理 唔信任咪要"保護"佢囉 問個電話姐都係 件垃圾都冇威脅到條女d咩 你地所謂保護講到尾咪又係驚條女肯比電話對方
如果件垃圾想非禮條女嘅 就真係要保護喇 到時就真係要講手

醜唔醜 等條女自己應對成件事，自己懦夫咁企係側面

館長

岩岩等收工得閒同d女同事討論下條片
個個都話個男人廢
冇人睇得出佢尊重女朋友依個特點

見你拖住條女有人走黎問電話？
都好侮辱性or撚狗feel喎
唔醒水仲覺得冇乜野

樓主：「我好尊重同信任女朋友架，條女俾條洋腸中出十二連發都係佢自己決定，我冇權出聲阻止佢 」

佢個情況係揀錯人 廢嘅原因係冇即飛

唔係試，如果條女咁都唔做，say no 或講句this is my boyfriend ，再去了解洋腸用意，咁都唔做，連基本尊重禮貌都冇，更唔好話條女係洋腸面前流曬水

係你面前拒絕係第一層，連係你面前扮都唔扮，背後只會更過份。直接分手得，唔洗再了解
連第一層都做唔到，你就講第二層

比你擋到一次 下次呢 如果你唔阻止會出事嘅 哩d女即飛啦
我要嘅女係我唔擋佢都識自己拒絕嘅 唔係d養唔熟嘅洋腸港女 姐係條哨牙港女嗰d

既然你信佢唔會受溝
就唔會假設佢會諗/猶豫然後要一野飛左佢啦

既然你信佢唔會受溝
係個好女仔
就唔好要佢出手應付啲垃圾啦

你不如試下去歐美撩下d鬼佬另一半
先唔好理d鬼妹會否say no
重點係d黑人白人會唔會開你拖
返大陸試下都得
你就明香港男仔差緊d咩

差佬都識暗角打獲
兒登仔對住鏡頭打人
D成本低到好似大陸佬咁

精神勝利法

No balls

點解唔將佢嘅相印成poster然後po喺老蘭嗰頭
見到佢咪個個都扮唔小心撞鳩佢
咁唔好咩

連登仔講就天下無敵

直接打鳩 david條傻鳩啦

班黑警撚識英文咩

你出手定比條女自己應對
講緊你有冇作為一個男人既尊嚴

你不如睇下鬼佬點處理

恰鳩佢啦屌 唔受歡迎仲俾面佢？？

條女好唔好一回事
身為男人任得人撩自己條女就一定係廢鳩

一見到佢出沒就拍返佢片,當佢名人咁大肆宣傳,直播佢行動

樓主廢撚到仲話一野屌走人顯得自己好小氣好自卑
問條女拎電話仲要笑笑口望下條女
究竟咩環境下成長會搞到一個男人咁廢

飛條女還飛條女，呢d情況男人點都要出聲
唔係尊唔尊重條女或者信任既問題
個鬼佬來者不善，男人捍衛自己尊嚴，就係咁簡單

仲要兩千正評 連登真係得一堆跟風狗

哩d情況你阻止佢 你只係保護緊你自己 唔係保護緊條女
問條女拎個電話我就見唔到對條女有咩威脅 問三圍就要屌柒佢喇仲可以告佢性騷擾
如果條女肯比電話就代表係姣婆遇著脂粉客 你溝錯左條臭西 快d飛 你冇面係自己攞黎嘅 帶條女叫雞個例子幾好

往死裡打

呢啲阿q精神既應對方法係得香港人先諗得出
唔怪得比人恰到上心口

理得你鬼佬定黑腸
我唔屌死佢就唔係男人

屌就會用口先，如果要用手就算幾驚都會頂硬上

你都幾撚搞笑，條友侮辱緊你嘅尊嚴唔通你唔使保護同捍衛
有條友無啦啦係街到問個拖住男朋友嘅女仔拎電話
傻嘅都知佢擺明喺度玩鳩人啦
唔出口屌鳩佢或者阻止佢只係顯得你幾無能同懦弱
而唔係尊重條女

介意條女俾電話陌生人
但又唔介意有陌生人攞條女電話
WTF

想知beautyexchange d港女點睇呢條洋腸david
係咪濕曬跟住話好想要

fuck off motherfucker white trash

一班連登仔睇完呢個post
合理化自己龜縮行為
條女冇左就大嗌啲女係雞係公廁
然後班鬼又可以高呼hkgirl is easy

睇你條撚樣d留言都燥
咪撚以為自己乜水人生贏家啦
畀人串到上心口仲懶理性
唔開佢拖都兇9條仔啦
你條女分分鐘見你咁懦弱先跟人走咋

都係個句
你攻擊佢呢
就好易告既
你話自衛呢
又好難證明
亦都可能要搞好耐官司

所以第一件事
睇吓附近有冇cctv先啦
冇既話就
佢地個底咁花
上到court你有著數架
最緊要係
你冇攻擊佢架
你只係行使市民拘捕權/阻止佢傷害人咋嗎

條友真係好撚好笑
比人撚狗當冇野
eq高係好事黎既

一黎就開拖
講咁多做乜

反溝返david bb咪得囉 i wanna fuck u boy sucky sucky chakalakalakalakalaka in u boom boom

有cam 除非...

打人都睇程度而定需唔需要坐嘅
簡單濕佢幾拳 其實唔會要你坐

所以遇到唔該打
就住嚟 唔死唔斷骨冇血 就唔洗坐

樓主應該未打過架

仲要睇動機同埋對方有冇還拖
如果係對方挑釁同雙方都有出手通常都庭外和解

整個懶人包, 懶人貼, SHOW晒佢地樣, 周圍唱佢地

阿q精神 比人洽到上心口
就係個心到ff自己有幾理性有幾醒
最後結論自己贏晒

互汁幾拳冇人暈低
即場拉唔到人
警犬file都唔會開
玩法係點都未知學人認叻

樓豬有無諗過你條女可能未遇到過咁嘅情況，所以唔識處理呀？

係男人嘅，你係咪應該企出嚟幫佢解決呀？

食花生睇下條女嘅反應？即係你覺得佢可能受溝？其實你係咪唔信你條女，定係你無自信條女對你一心一意呀？

如果洋腸直接搞你條女，你又駛唔駛睇下條女有無濕晒，有無欲拒還迎咁呢？如果你開拖，唔小心用咗過份武力，一樣會俾差佬拉，一樣會留案底㗎…樓豬係咪會即撇條女，然後覺得條女水性楊花，竟然唔反抗呢？

上次同個支那叔打完
我眼鏡彎咗 佢塊面漲晒

差佬叫我哋和解

誰知道阿Q採用怒目主義之後，未莊的閑人們便愈喜歡玩笑他。一見面，他們便假作吃驚的說：

「噲，亮起來了。」

阿Q照例的發了怒，他怒目而視了。

「原來有保險燈在這裏！」他們並不怕。

阿Q沒有法，只得另外想出報複的話來：

「你還不配……」這時候，又彷彿在他頭上的是一種高尚的光容的癩頭瘡，並非平常的癩頭瘡了；但上文說過，阿Q是有見識的，他立刻知道和「犯忌」有點抵觸，便不再往底下說。

閒人還不完，只撩他，於是終而至於打。阿Q在形式上打敗了，被人揪住黃辮子，在壁上碰了四五個響頭，閒人這纔心滿意足的得勝的走了，阿Q站了一刻，心裏想，「我總算被兒子打了，現在的世界真不像樣……」於是也心滿意足的得勝的走了。

阿Q想在心裏的，後來每每說出口來，所以凡是和阿Q玩笑的人們，幾乎全知道他有這一種精神上的勝利法，此後每逢揪住他黃辮子的時候，人就先一著對他說：

「阿Q，這不是兒子打老子，是人打畜生。自己說：人打畜生！」

記住幾樣野
唔打後腦唔打賓州唔好箍頸
訓低左唔好踢唔好踩
基本上兩條友企係到打足一粒鐘都冇乜機會打到要上庭

成班自卑撚覺得同洋腸講兩句野條女就會跟佬走
人地有禮貌正正經經你又打佢咩
如果佢出手掂就即打姐
傾兩句都唔俾就話人撚緊你
同義和團有咩分別

萬一有人信你又咁啱比人拉咗你係咪負責救佢出嚟

屌 我地港男應該多謝佢都黎唔切 幫我地食哂D侏羅紀

講兩句都驚不如死左佢啦
仲有冇獨立思考既人死不足惜

問電話已經唔撚比啦
無啦啦做乜撚野朋友？

如果係公屋村童揸住個cam圍埋黎問你條女攞電話
又睇下有冇朋友做

梗係俾電話David啦 仲要即刻俾
然後係Whatsapp撚到佢化, 再上連登開post : 已有David電話, 請發功

廢就廢啦，講咁多藉口，如果洋腸直情係面前ntr佢地又會話有cam自己係文明人唔會郁手

比佢影都未撚驚啦
你咪當街郁我囉，得班PUA響度放屁又唔知自己個朵臭

叫埋條女一齊對住鏡頭舉中指

唔好講咁多,互射2次先

搵個有性病嘅女人呃鳩david上床做愛，洋腸咁鐘意拍片公告天下到時咪知咩事

仲係諗住靠女人出頭

同佢講
Hey bro, wanna get laid?
然後拎張廿蚊出黎遞俾佢
佢接唔接都放手等張廿蚊飄落地
講多句
thats for you to get a prostitute
然後轉身攬住條女走

仲未明
冇人叫你打人 係阻止

仲要話咩傾兩句
你個post個題講緊邊個呀

同佢唱"it's coming home!"

鬼佬點處理，鬼妹又點處理？

你睇下條片，鬼妹係唔理佢或者say no or said this is my boyfriend，之後條煩膠唔停變騷擾，先出手阻止，唔係一攞電話就打。

而條樣衰港女衝住去享受洋腸，令 HK girl is easy 享負盛名.

出手阻止騷擾好合理，外國有大把youtuber 做catch gold digger ，係人面前用錢搶人條女，真係好好睇，被搶嘅冇得嘈架，都唔會打，因為條女係enjoy。

但港女係cheap 到唔洗用錢，用洋腸就夠，對住冇能嘅港男當然要求好多錢先得。

男人係有責任保護條女，但條女唔係任何人嘅私人財物，係一個獨立個體，你嘅責任係保護而唔係阻止佢享受，當條港女接受洋腸一刻開始，已經係唔尊重、唔比面個港男。

保護手段當然係用盡一切方法，但個問題係條女覺得唔洗你保護啊，反而仲覺得你阻住曬

真係呀Q
開佢波啦仲使諗
唔係幾信條white trash會去報驚

所以你咪同片入面個港男一樣
比全世界指罵，覺得佢影衰男人
事實上女人係男人財產，唔比其他人掂
依種思想係全世界男人腦入面都根深蒂固
你講到幾有道理都阻止唔到其他人睇你唔起

普通嘈下拳頭交邊洗諗，報警咩報警。
由頭到尾個問題係，港女對住洋腸冇矜持，唔撚洗你保護。

如果你條女係你面前主動上架法拉利，莫非你去打柒個有錢仔？

但white trash唔洗用錢，用洋腸身份就夠。

所以點解HK girl is easy享負盛名，港女對住洋腸冇矜持，對港男要求有車有樓嘅分別。

如果條女要你保護而唔出手就正懦夫，但明顯係條女覺得條友阻住曬

片入面條港男係垃圾在冇即飛
你到底有冇睇頭po
女人係男人財産 你老豆死會唔會留你老母比你屌呀

講到尾佢地就係當女人係男人附屬品
人地搶你身家你唔開波你係咪男人呀

你睇下隔離post同youtube啦，大把人話個男人冇腰骨，企係側邊笑笑口手又唔出聲又出
youtube鬼佬都有留comment笑佢男人之恥
根本男人佔有女人，加埋男人唔可以比人踩上心口都唔做野
依d思想係世界主流，你點都改唔到

事實係咁，甚至可以話條女反應根本唔係重點
只要你唔出聲就等比全世界恥笑

條女係街見到洋腸主動走過去我就唔阻啦
依家片入面條女出水與否都係被動角色
你條鬼佬主動行過黎flirt已經好offensive
夠晒理由開佢拖

樓主有冇女？好想同你條女瘋狂傾計

等睇樓主用自信、勝利者嘅眼神望住你

你個世界應該係得你自己。
我上面都講咗，大把外國youtuber 吊拜金女，揸靚車去叫有男友嘅女上車。

即係你同條女行街上咗架法拉利，你去打柒個司機？
現實中有係有MK仔追上黎，但佢都心知追過黎係柒，比人撚化，有錢仔叫條女落車，條女直接屌柒條窮撚MK仔，真係好好睇

希望你現實係會打柒個有錢仔啦，雖然唔知打黎做乜？

港女對洋腸冇矜持，white trash用洋腸身份就得，但要求港男有車有樓。

佢都有片係條女唔理佢，條仔都出黎擋
我都支持要打柒佢，個前題係佢滋擾到我

講咁多，我就係度睇下有無人真係敢郁鳩佢

MK毒撚行近都叫非禮啦，仲想傾計？
會唔會太有自信？

九唔撚答八
講緊條友比人笑佢企係側邊乜都唔做
事實真係大把人笑佢依樣野
只係你死撐做黎都冇用

老實講條鬼一過黎問電話
條仔第一時間擋住佢問下佢想點之後叫佢fuck off
成件事出到黎一定唔會比人笑
最多比你依d人鬧佢唔比條女揀，大男人到仆街之類

成個連登撞過依個David既人有幾多個
講到話郁落到街就郁到佢咁

跟張家輝學下野啦

唔係己不勞心,香港人不嬲懦夫0黎

屌如果個男人一見個女人想比就直接講清楚再飛左佢就唔會比人笑啦 你教到條女咁個腦又反應遲鈍又蠢抵比人笑啦 由頭到尾冇叫你咩都唔做 我有哂步驟 你冇睇就收皮啦

你懦夫係你嘅事 拉哂全香港落水之後喺度懶係清高咁 踩低全香港唔會顯得你高d嘅

你覺得係你面對叫你條女上車offensive定係攞電話offensive 多D？兩者都係想食你條女。

佢條片都有D女唔理佢後，男友出黎擋。好多都好正路

所以講黎講去，都係片頭條樣衰港女同佢條仔嘅處理方法。

你都on9
又咪有人笑你比洋腸搶女
重點係有個陌生人搞你你都唔做任何野
純粹企男人角度睇，你只係敢發條女爛渣
對住外人就懶有風度

扮GAY一野嘴落去

一叫果下就應該擋叫佢死撚開啦
咁好脾氣做乜鳩，真係唔撚明
仲話比條女揀比佢作主
條女都心諗自己男友做乜可以零反應
唔想上都即刻跟第個走啦

條女問你點果時答佢：下，你問我做咩？我地都分左手啦。

反客為主 叫佢現3p

男人面子問題
條女真係恨食洋腸既當晚中出即飛啦
條white trash咁樣埋黎撩你拖住條女同挑釁冇分別(對我而言)
實笑鳩翻佢同預備隨時開拖
男人尊嚴問題
當然你地可以繼續長篇大論話條女出水唔使郁手既
是但啦

唔使話我葡萄洋腸
屌過鬼妹但唔覺得有咩咁特別

冇錯係尊嚴問題，乜都唔反擊超柒，但條女報警拉鳩你時，只有更柒。

你屌鳩洋腸拖走條女，條女同你拖拖拉拉，企係度繼續吹水(蘭桂坊版)，又係柒。

因為你已經假設條女係企係你哥邊，如果條女企你哥邊就唔會流曬水，唔會連基本尊重都冇，條臭港女都係預咗除時分手哥種。

普通拳頭波好易，但今次臭港女，明顯唔係企港男立場。除時為食洋腸，出賣佢男友。

Good

樓主個方法岩曬連登仔
對住比自己惡既外人就奄春扮有禮貌，仲要唔出聲企埋一邊
件事最後有咩唔滿意，就所有野歸咎於條女
真係好好仔

應該扮基問佢攞電話

條女俾人撩 你仲要左計右計
顧住自己點樣先唔柒
多過著緊條女

咁你又唔計下
條女俾人撩多幾次
見你下下都龜埋一二邊
會嬲嬲地激下你答人兩句
然後你就「醒覺」自己條女係雞係公廁
分手然之後上高登叫春

有

我冇支持過條毒撚嘅做法，咪撚中二病發。

港男係唔夠勇武，但唔係周街打柒人就係勇，視乎情況

一開始你撚知佢係問路定係做乜咩，莫非有人接近你條女你就打柒佢，咁你不如鎖住你條女。

片中都有正常情侶，條女唔理佢，條仔講句癈話條洋腸就走去搵第二對目標

唔出手阻止騷擾就係懦夫，但洋腸一行過黎就話打柒人就係岸鳩

鬼佬行埋黎果幾秒你仲諗到咁多野
而唔係本能反應stop個鬼佬
仲諗埋條女會企人地果邊
可想而知你個人幾懦弱幾自卑

要一個幾咁冇腦嘅人先可以話諗咁多野，小學畢業未？

做過 backpacker 都試過周圍撩人傾偈，我都同過唔同國籍嘅情侶吹水，當然我唔係狗公又唔係煩膠，未試過一同人吹水就比人打

重點就係拖住條女有人行埋黎
無論問咩都應該企係前面，
有咩問左我先，問路唔一定要問女掛
佢無視我死都要同我條女講野咁即係搏屌姐

自己睇下條片
條鬼佬第一句就I thought u very cute, i want to say hi
你仲諗比條女自己答睇條女反應
之後預計埋你stop件事條女會唔企你果邊
你都好撚多野諗喎

應該即刻攬住佢嘴 包佢即刻走

係喎，冇腦小學雞，我覺得你點醒我啦，我支持你架，一有人同嘗試同你條女講野，一定要出手，打到個仆街不似人型。

就算連黑警查身份證都唔係問你代攞條女身份證即係想食你條女(報紙報導過好多次攞電話)，所以連黑警查身份證都要打到佢地不似人型

你係伊斯蘭教定回教徒啊，叫你條女包住先好出街，不斷從結果推論個原因。

有乜做d乜
佢要走就走 留就留
你都可以

從來冇講過打到人仆街
你攔住佢問佢想點or叫佢走都唔得？
你睇返我上面有講過
企係條女面前截住隻鬼佬講野都夠
一定變到打交收場？

你下面搵差佬查身份證同人地走過黎撩你條女比
真係唔知邊個小學雞

再講第一句I thought u very cute, i want to say hi
我就唔覺冇乜野，正常男人聽到都反感

學呀𡃁坤話齋 鐘意嘅你咪攞去囉

應對 咪理佢咪最好應對
佢=attention seeker

有冇片

帶條女走
再同佢講 “Go find your mom”咪搞撚掂

事實證明

明踩港男, 港女廢,

即場飛條女先型

屌佢兩句走咪得,做咩將責任轉移係條女到,原本條女諗住男朋友會幫你撐,點知你突然拋個煲比佢

屌 d鬼佬有病